［討論］捉鬼方法

大家都知農曆七月特別多鬼，依家仲流傳緊818會有好多鬼走入人群以下有一種捉鬼方法大家睇下work唔work

鬼聽講有兩種，一種係本地，一種係外地

大家如果見到有疑似鬼既物體，
可以問佢地幾條有關今次反送中既問題。我相信所有同路人過左兩個月基本上已經好清楚今次發生過既事情，亦好樂意答問題。問題可以由最基本既問題去到大概只有黃絲會知既常識

問題例子1 (基本常識類): 五大訴求。基本上本地人實答得出。外地鬼由於口音同資訊封鎖關係，基本上一開口就露底

問題例子2 (深入常識類): 爆眼女手足當日係以咩身份出現係尖沙咀。由於藍絲不嬲只係片面接收資訊，所以未必會知道詳情

問題例子3 (對家罪行類): 黑警721衰咩。基本上係人都答到幾個，鬼就未必得

問題例子4 (fact check類): 黑警記者會觀星筆示範有咩問題。 藍絲唔會fact check亦唔會睇我地既fact check，基本上唔會答得出

大家可以視乎對方答得到幾多野而推斷對方係咪鬼

和理非集會大家大部份時間都係9fing，相信絕對有時間對答問題。前線既話亦可以視乎現場情況用依招。另外亦都建議大家要有共識，問人問題時對方都要問返問題，防止鬼用依招先發制人。

此方法好處：由於今次事件有大量資訊，鬼要破解需要唔少時間。而鬼如果要破解，亦可以強逼鬼們先由頭熟讀我地依一方既所有資訊，強制精神攻擊甚至可能可以令鬼醒覺(雖然機會極細)

P.S.由於有大量mon post狗，所以唔建議大家問以上例子問題，請大家攝高枕頭諗好幾條問題先出去

817 818

推！

無得捉。
[url]全部人一齊舉起自己嘅香港身分證。[/url]

再推！

我加一題：「一陣完咗係邊到派錢?」

俾cam/狗影到咪大獲

又有道理。

好多人話818有鬼，點算？

咪主動捉鬼！

唔使捉 睇唔到咪得

有心查鬼，不如多宣傳！
三思後行，只信自己識得既人，
唔亂咁同人組隊，
自行判斷！
各自爬山，山頂見！

見到有可疑人唔去問下問題？
零成本，出錯機率又細

鬼先最想我地喺和理非會合black bloc

唔好捉鬼呀 一捉鬼就完架啦

唔係必要捉鬼，但捉鬼要有效率

真心一問，依家風向係吹緊唔捉鬼？

鬼捉唔晒 亦都無記認 另外俾你捉到都無用

成幾萬人先得幾隻鬼 點捉

而家永不分化割席係最新道德高地鬼？唔捉好耐啦 分化撚